其實大家唔好怪恥恥

因為封關唔到佢話事

派口罩都唔到佢話事

靚靚面豬登

口

竹竹

幾十萬個月就係扮慘搏同情
重要逗左咁耐人工
cls